認真，想買一個無線入耳式耳機

想要一個有mic,又有音質可言嘅
請問大家有冇推介

b&o e8